有無試過同老細鬥屌？

我老細六十幾歲
係果d做野唔hea得要chur到準時食飯準時收工嘅人黎
今日我食完飯去左公園坐 果陣仲係lunch hour
跟住佢打過黎問我點解唔返公司坐
之後我話而家仲係lunch hour 差唔多夠鐘我會返上黎
跟住佢就同我講：得喇，一陣你返黎執埋d野走
我返到公司就見到佢
即刻同佢講我屌你老母呀！
之後就同佢鬥屌
全層都聽到
屌完最後都係執野走
但係好撚爽 咁大個仔第一屌老細屌足佢十八代

係真的話

比個你

呢d垃圾廢老 屌佢=塞車落佢個袋

準備好搵工未？

雖然你老細係ON9
但下次見工個時諗定點解釋

應該轉行啦
呢份工本身唔岩我

我都好想屌尻個上司
但個個叫我忍拎經驗走

我都有諗過 但錯不在我
大大聲屌吧巴打

想好黎好去

你講嘅老細係咪間公司係佢開嘅
直接出糧比你果種

ching ho ball